懷疑Elon Musk同Cathie Woods有做過愛

有乜理由Cathie Woods話btc會升，Elon Musk就用15億美金就買？

我都同Cathie Woods做過愛啦 唔係點會咁多人叫佢做臭雞

有好多個Cathie Wood所以要加s?

會唔會同 Satoshi Nakamoto有關？

我諗契媽係全世界最多人想屌嘅60路

契媽

Wood係動詞

你再羞辱我契媽我打到你仆街

非

我幫佢奶西都得

一個連登老豆一個連登老母
做過愛有乜出奇？

同木頭做愛